回流港人被隔離 , 因太肚餓偷吃對面房客午餐

政府租用九龍城富豪東方酒店，安排抵港人士到酒店留宿一晚，等候新型肺炎檢測結果，有旅客陸續收到結果，可以離開。

下午2時許，繼續有旅客步出酒店。由加拿大抵港的陳先生非常不滿膳食安排，表示昨晚到酒店吃過一個飯盒，今日上午9時吃了1個牛角包，由中午12時開始，持續打了2小時電話，直至3時許離開都沒獲發午餐，最後因為太肚餓，把放在對面房門口未有人進食的飯盒吃掉。

昨日傍晚到酒店，下午2時許離開的徐太說，今日下午獲發1個飯盒，但不滿署方更改取報告時間，而沒有通知留宿人士。徐太說，署方向他們表示中午11時至1時左右會有結果，但到中午未收到通知離開，向酒店服務員查詢後，職員表示不清楚，指有關安排是由政府負責。

因為佢格離房食左佢果個

屌 好大機會
去日本浸溫泉，對拖鞋比人著走左
你又著走返人地果對，dead loop